頭先剛剛去完金鐘，嘗試搵嗰啲絕食人士，睇下佢哋搞成點...

22:40 - 去到金鐘，出地鐵站上海富中心，見到一堆耶穌門徒喺天橋上面，唱緊聖詩，大概幾百個信眾。行入去望望，原來通常聽聖詩，要加埋講耶穌，前後大概半個鐘。當中企前面果幾個唱得非常投入，甚至舉高雙手好似被召喚咁...但係我都尊重佢地既誠意既。行返出嚟嗰陣，沿途見到好多口號既紙張貼左係牆上面，其中有一個紙皮上面寫住絕食，但係冇人...

23:15 - 聽完聖詩，行返出嚟再周圍問人，都冇乜人知班絕食人士去咗邊，之後行埋去添馬公園，見到人數少啲，三五成群咁樣。中間有急救站、資源站等等。但係都見唔到絕食者...

23:40 - 正想放棄之際，行到去天橋上面準備返金鐘地鐵站，見到有位女士喺度鬧緊啲差人，有少少似飲醉酒，所以去八卦下。之後就望到有人，貼出「探訪絕食」嘅紙張。一問之下，原來就係前面。但係原來要比差人溝通一輪先至可以入去...

23:55 - 經過一輪遊說，又東又西，差人話每次只可以10個入去，中間又再拖一拖，最後出現負責同「傳媒溝通」嘅警方，再溝通一輪，前後搞左十幾二十分鐘，先至放行...

00:20 - 入面大概有八至九位絕食者，有啲瞓緊覺、有啲仲清醒，當中女仔佔多，男士得兩位。同其中一位靚靚港女傾左一陣，講返出面發生緊啲咩事，例如建制派開始坳底、今日林鄭個記者會又開唔成、嗰班支持送終嘅記者會亦都收咗皮。傾談間，見到嗰個佢都真係有啲攰，但係佢對眼都仲係有神，意志堅定。我係咁話多謝佢，反而佢安慰我，話大家都係為香港人，感動到想喊。佢話想托我話俾大家連登巴絲知，話佢哋都安好，大家唔使擔心，唔駛大家狗衝探佢地，因為堅係有啲攰，而且已經有好多物資。如無意外，應該會星期日朝頭早完成絕食，佢仲話星期日出嚟遊行。我就叫佢小心身體，休息下，等我哋幫佢行啦⋯⋯

我希望大家睇完之後，星期日一定要出嚟，唔好嘥咗佢既一番努力同心機。

Push

推

加油!!推!!

大家都可以討論下點樣答謝佢地。

各有各做

有諗過星期日朝接佢地出黎

加油

星期日見

我都想減下肥

各有各做 目的係一樣就可以

佢哋真係堅瘦，但係我唔好意思嗰陣時問佢呢啲問題

多謝 絕食人士 同唱聖詩既宗教人士

多謝

仲有，佢話長輩圖個idea好叻叻，笑左一陣...

屌咪由得人囉又唔係叫你捐錢又篤尻你衝，各自努力咪撚撥冷水

真係有六四feel

加油！
各有各方式推倒惡法

推呀

絕食聽落無用，但呢幾日好多國際媒體都有訪問佢地

樓主，靚靚港女圖呢？